深夜秒回

sor

ok

accept your apologize

time is running out

個frd 好狗
見我係咁del tg
依家直接wtsapp搵我

我依家冇女

deleted account

U can't C me

屌你係咪科勞左我架仆街仔

有
屌唔是又相認下化

sor ar 下次會買白鴿

環保d
心靈感應ok?

買follow勁

白鴿都唔環保？。。

指lihkg

佢地會有死既一日

A0真毒上嚟鳩噏

買lihkg follow 仲勁

btw 我裝返tg 喇喎

wtsapp 我hold 住左個last seen

乳鴿

收嗲喇
依家先上水

icon sexy as fuck

有冇例子
佢釘好多 成隻耳都係

冇人睇

之前15蚊隻
好正

咩icon 呢又

.......認真咩

車頭用catgirl做icon

類似 或者再多d

佢話自己想俾人感覺惡d 唔好咁易恰

以為真係有

睇埋家燕姐先

有無畫公仔係身

lm 圖

又暗號?

紋身?
有

但好似都係d 有意義既紋身
其實我都有諗過

你有無？

想

我諗到紋乜之後俾啊妹話我做乜紋埋d 女人紋身

皆大歡喜

車頭b

男朋友知德國出局 唔開心 我可以點

幾歲啊屌

點解

做乜鳩啊

幫佢含

狂賀

國際笑話

整返q

犯法？

好核突

你紋隻米老鼠？

由細睇到大

咪撚扮聖人喇mk

星座 符號

我想紋鎖骨位
或者手臂

「Love Me Like Yo Do」

掛住你

掛完女先到我

點解啊

得你會扮

處女座？

唔需要

天蠍
你處女?

好撚柒

我處男

又吹

毒撚樣

佢都係天蝎

星座啊弱智

諗野不嬲好難明

咁男人釘耳環呢

冇女可以掛

have what problem

同佢講我諗住燈泡菜跟住柯煙佢會唔會開心啲

收收埋埋

姐係你有喇mk仔

我想釘一粒喺耳骨位咋

佢係愛你既
你講乜佢都會開心架喇

大風吹

男人釘一隻釘邊好

毒撚就咪紋啦
除非你係mk

未聽過？

怕痛

磁石耳環

我係你就咪再提

好

咁我信佢又唔會因為咁嬲我嘅 我識越位但係我唔會睇波 都唔識評論 都係想佢唔開心個陣陪下佢

下
耳窿會埋口架咩

紋左d咩

...唉
其實依家紋身唔一定mk囉
係睇紋咩

認真

垃圾仔

屌mk仔

佢訓咗啦 聽日睇下點啦 都係唔開心就mk妹接放工

唔好再提哩場波
做吓其他嘢哄吓佢
不果如果佢覺得煩就唔好格硬嚟

大波妹

有mk妹女朋友

賭輸波咩

誰

星座符號
你紋多啦A夢我就信你毒撚

買左好大，我今日都輸60蚊馬仔

好撚廢

小爾

當年啲mk都變曬港女偽韓

無吖 德國佢愛隊

本身都唔鐘意多啦a夢

呢種啵

柒到

咩事

冇睇波真係唔識呢d

=lol d 世界賽都係睇完就算

英文都叫有意思啊唔係咩
背?

人柒做咩都柒

女

講到你唔識咁

lol啲神操作係點慢播都睇唔明
fake劫嗰個我loop咗好多次先睇到。

一點點真係好撚柒

唔會好熟囉

來了

-.-

一亂就好易出錯
做唔到

佢唔熟=屌過

想紋七十二柱魔神

hihihi

又氹完女女訓教?

真
佢有時都係搵你喇

成日qwer擺錯隔離 大技以為係e diu

木女

處男留名

明矖

你熟?

熟你

妒忌了？

個名咁mk

多d 用鍵盤就得
想記埋上面d 符號既位

今日甩牙未

有大波妹朋友

睇連登追甜故打lol煲達哥嘅女仔會唔會太麻甩

屌你死mk 唔識就算喇

咪又係睇樣

我覺得女仔俾時間男仔打機好過逼自己學之後焗佢同你打

笑咗

yes

符文點睇都唔識 次次都係上網抄

毒撚先唔識

利申樣ok 高 無身材

介紹囉

no

平胸

圖

佢無打好耐 我成日同佢啲兄弟打

似你成日唔認

捉到了

咁有意思既紋身我係接受到
因為我細佬妹都有

...?

我講緊數字位
!@#$%^&*()

又未去到平嘅 b尾c頭

？

神話故事

瘦已經夠

有仔
不了

帽

我響咗自己朵先入嚟

你頭先去左邊

double

呢d 錢唔係問題既
唔好做水魚就得

冇仔就衝？

兄弟不了 唔派帽嘅

岩feel 先得架
毒撚最忌有自信

zelda

呢d 一次生兩次熟
不了

佢會

唔係

仲未爆機
垃圾

詩詩有男朋友了？

on9

爆機黨

大把game爆完機仲有迷宮玩

含撚=on9

你含過?

how

你好熟佢

放工好攰 早抖巴絲

乜鳩
我指其他人

除褲 塞個口埋去

唔想

gn

學下點識人先啦你

55

俾男人含過?

佢好出名

唔夠你出名mk

nite la

唔會俾任何人含

臭的？

自己含
勁

全連登都知我真毒

點知
未含過

我已經拆穿左你唔係喇

點解你咁funny

跟得你多

有人幫你？勁啦

證據

我係gameboy

playboy就係玩人
而gameboy 就俾人玩

ya

屌，講真話唔聽

左右手

我對眼就係

我講咗你啲笑話即刻有女牛
下一步要點做

我good man專食卡

我知啊
咁應該俾貴少少質素好d掛

how teach me

wow
執番d腸先

試下自己發揮喇
幫你屌埋好冇

atm ?

笑4人

真理你當笑話

有卡收

呢度唔係法庭
唔需要證據

唔好識咁短時間就9衝啦

thanks
知我柏拉圖

突然醒起毛兄之前入過黎係咁留

希望冇認錯人

好人卡

有咩用

我都係

俾c9 做左收兵

我話你係偽毒就係

你老幾

是咪真係你
我琴日就諗緊

咁快？
我未填form ar

你仲要信到佢十足

打完機了

買邊隊

玩咩

玩乜

車頭，紙仔話打邊爐

幾時

Overcook

其實我有排都唔會有假
一個禮拜得一日
正

忙到死唔洗煩

屌
出拳咁快既左邊

3號又留左俾大波妹牛一
如果10點後打我ok既

有冇其他新巴打

唔好笑我毒撚

糖 毛 come?

今個星期

收十點

???

飛？

beeno

飛乜

夜晚黎喎
仲未收工咩

有誰

15

點解我唱歌咁難聽 點解吖？

呢度d人囉

=.=

報左驚衰11

this 好笑

玩晒
請唔請人

我毒撚聲
有我做你下面

我回來了

機

人形蜈蚣？

唔得你地約喇

唔知你地會唔會太夜先打姐

葉

笑完俾錢

問下先

搞咩黎

飛咩機

歪

點啊塵

你又試過?

掛住我麼？

服務

算啦 唔使安慰我啦 巴打

浮狗有

見你講

介紹女嚟先

我要你掛

又唔開心d咩

sad完未

我真係
平時淨係喺屋企先會大聲唱

玩咗幾鋪pubg

你唔係咩都有賣咩

你做人下面

我就冇女既

太假既說話唔想講

餓

茄我

聖人

你下面給我吃

嗚嗚

食

已經冇on tg 一日鳥
都冇響過
正

餵

屌你唔好再提

我 立即 屌你老母

Carry you to anywhere

打機響到到無停過

我有同你講過咩

啊

來

我搵你

講親含就覺得好嘔心

想周圍去
睇北極光 巴黎鐵塔 雪人

do you want to build a snowman

屌你

so richhhhhh

死消失黎

地址?

umumum
好味

繼續吹

我都想啊
Elsa~

你有用架咩

天橋底

收嗲喇
唔想你睇av 會skip

傻仔

有啊

預兩萬蚊
係咪好似唔多夠

你又冇睇過我咩死豬

我個公主係邊
想揾個人錫吓都咁難

幾時出2

唔夠

轉樓上鋪得唔得
或者搵巴打們幫手

見到我會心痛
打份工姐

再準確少少喇

我係到啊 唔好意思兜咗路

你擺低應該好多人搵你

單程

訓緊教

吹牙

想要靚仔車哥tg

唔撚係啊
咁升到五萬算

死咩豬

包養佢地囉

牙你老母

你囉
窮到得番錢

哦

帶我去

因航係咪唔得?
未搭過

旺角東

唔想又del
諗唔到話題覆人會直接del acc

咩死豬都唔識?

同求

手手

會唔會係你黎呢又

一嚟加3皮

浮狗

player

歪
我秒回

cls

真mk

我個心得一個人

車頭哥好靚仔 要溝

明白

唔通加一千咩

帶埋佢去

你條女好姣

u?
勁

頭幾日我都得
但隔幾日好快冇

唔知點解
好正常

毒撚鬼識

我屌你老母 啱啱先話我甜

你幾廿個心喎

明乜

狗可以坐邊

u=師傅

你懶

求糖糖tg

訊息

大脾

你會派帽

求

究竟邊個有

u = c9

我而加好傷心

浮雲狗

可能喇
邊有可能日日咁多野傾
ha

其他人

onlun9

跪求米八靚仔車哥tg

咁佢坐你大脾喇

old c food

Tg me then give u

放閃出去plx

Sor啊 今日冇帶狗餅

哩個真係要求

Ha 冷笑

搵你仔仔安慰

Okay

首先.....

駁唔到鳥?

挽留

呵返

大叔樣

原來隻狗你都有份養

+1

○○○

...

咁用呢個

掉低你女人俾眾巴打輪?

cool

見佢冇左個腦咪可憐佢 收養佢

我告你虐畜ga

float cloud gor保佑我有女

無人想輪

感情台吉祥寵你都唔識？

哥

冇左腦仲郁到
拎去賣應該幾值錢

笑乜

葉有帶咪得

酸?

依家識鳥

拜左就有女

屈G

等緊黑市放出去

酸？

想笑就笑 要嗌就嗌

佢都冇帶

你使鬼拜

德國

Gg

好慘
頂帽由頭笠到落腳趾

我日日拜👋

兩層貝沙灣收

抵4

餵你比佢食

mk仔多女食就真係唔同講法既

ho mk

咁盧屌同佢邊個值錢d

ok u win

我可以cap埋我tg 對話圖俾你既其實

貓撚都係冇腦🤔打和啦

但你自私食呢

我A0
唔好成日認錯人ok?

似你囉

快

屌你

一隻貓一隻狗
好襯

羨慕？

死臭葉

就算有你都可以當0
真心佩服

又恰

左右門神

呵番

你應該用綠色

我都想買switch玩星之卡比

依家唔想安tg
成日都冇安過
keep住

u only

恰毒撚？

都幾
公平咩

你呵佢

想睇佢地一齊出現

乖啦 手手

隻game好短
最後都係冇買

你幾時生日

你日日都恰緊我

我呵OOO

唔係好似以前個隻咁㗎 ？

我聽日買塊a5 和牛俾你食

想eat雪糕

不了
要斷社交
爽

多謝

同你一樣

係多咗嘢
不過主線好短
真愛咪買 宜家好平

叫ooo買

你不要紙紙了

答未

想請邊個廚整俾你

姼

條女買左
個陣仲日日笑佢

今日我上司都話發現我太容易投入

而加買機幾錢到

dllm

2月

88

唔需要鳥
有ex

琴晚先夢見佢既背影

車頭同葉子唔係話叫lol咩

有女

又諗起 咪諗啦

狗衝OOO先

咁你食屎

人唔笑 c9 都吠今次

手誤
個個女仔

冇機會送鳥

邊個係ooo

？ ？ ？

勁
即叫即有

88唔阻

下年2月

連一線game ~2600

多人玩先玩喇
吹下水幾好

同我絕交個個女仔

唔洗你送

要屌對面老母

c9 另一半

做咩同你絕交

咁送俾me

窮唔窮j

汪！

好狼

而加先買會唔會太遲

咪爆

有排
到時隻驚都執9左

有仔

勁

打9我就可以

依家先G?

好長，之前打過，得閒搵返copy俾你睇
依家準備食老麥

開唔到mic 沒癮

吹牙？

食橙既狗第一次見

辣殺

手快快

幫？

c9 唔是仔黎咩

勁
玩sm

兩點幾食乜春天
一黎熱氣二黎點消化

得隊友先聽到咋

狗來的

機宜家買仲好
紅藍大把貨
又唔使食炒價跟配件

係咪down完㗎啦

幫ooo

窮j 食屎狗都唔識

你係咪淨係down左ggc

我鐘意灰多啲

幾時同我玩

佢係

食🍩的🐕？

肥4

八哥我愛啊

法國做你男朋友一定好幸福

good?

鐘意你思路

個個人就係我

哩吓太刻意

你play

Agger over jor

你屌開 donut?

灰平50

男人老狗光管腳

見到個冬甩就想屌

想同你玩醫生護士遊戲

我係窮j 但唔是食屎狗

想睇live

乜9

我做醫生

廢事d人見佢係女就狗衝
驚出到黎男人有失望姐

好得意啊 saved

我係gameboy

兜唔番

你係playboy

你咁細屌有feel咩

仲j 緊你張圖

要探肛

變態

何以見德

this

慣了，半夜瞓唔著就會食野

身邊冇人對腳夠你好j

多女

@泡狗

飲水仲好
健康

高登就有一兩個既

你好闊

pm傾傾ok?

我又要j

reported

係高登都識到

唔會架
我第一次仲喺度

ok

利申save低左

自私？

落葉有錢女

比人插到鬆哂

m男

不了

yes
俾女player 玩

Send未

我窮撚 等人養

冇得j了 轉了icon

各位留contact
唔益cd rom

藍字威d

俾邊個

he is

貢惡 唔比餅餅你食

可愛

要錢?
臭雞

點知你

唔share?

搵緊張圖

又黎child登term

你個名都係藍字
點睇

@carheadon9son

毒撚唔會有人埋身

想佢嬲?

你係...

屌你老母

哩個真

又關你咩事呢

上得多真係會壞腦 你唔好上咁多

你個個連壞既機會都冇

?

好心提醒你而已

咁易受人影響冇資格上網

同泡狗傾得開心嗎

幾時約

邊個係泡狗

希望你有資格

我要十點後啊

3號係咪直落

因為我係

吳xx男朋友

得你冇

@@

炮？

你都算毒撚?
我切

3p不

切咩

有咩切咩

有街出

你都可以

仲要直落

切定先
3號有得食

垃圾wifi

無人約

你繼續喺屋企玩賓周喇

樓豬都係

邊間
隔住房?

女神糖

你咁靚仔又高又大隻 點敢恰你

你直頭垃圾

記錯人
個個係小忍

Nb搵唔到個wifi

agger

插lan線

又邊位

老葉認同

c9 又要吠鳥

我係

秒回po個gxxxx

隨時啲女兵捉你入廁所打

有女的垃圾

我先係兵

唔識 冇你識咁多人

咩叫直落

你見人地毒就唔同人地玩姐

食埋飯咁

詩詩

唉屌又掛了

所以唔好得罪車頭

即係咩

我都唔知

紙紙

咁點解我會同你玩？

我都掛了

同我玩

上網線

汪！我好忙

掛？

...

你。。。。我同你玩會唔會比浮狗屌架

自殺用的

我今晚就唔撚比餅餅佢食

明明自己係舊垃圾
根本唔應該鐘意人

幾多人beeno

慘 駁唔到了

問你

miss

啱用

忙咩呢

打鋪機就十鳩幾頁

又唔好咁衰 我唔同你玩就可以了

冇人做搞手

你拎條jer仔嚟加送我考慮吓join

我要同你玩玩

Mk

當mk仔遇上長腿女神

我愛的人 不是我的愛人

你咁肥

我唔想做人第三者 我退出

跟唔到？

我要你

時間都未夾到

排我

打鋪機放低十幾分鐘，你地係咁甩尾
點跟

yessssssss

唔洗陪女？

Need you now

Agg

Here

because of you

打j

嚟到咩

你忍心叫個毒撚放出去咬人咩

你地太忙

你哋排我

那有

咩事呢又

its a quarter after one

Ohhh 好多人爭 輸了

困住佢is okay

只要呢個post 傾過嘅就可以出

歌黎

途上有一個人 難讓我安枕

吳夏榮

見到 呢個就諗起平胸怪 佢去咗邊

放10

邊位

邊個平胸怪

邊區方便

佐敦大窩口？

又笑鳩毒撚

平胸又點

平胸又點？

真係笑左

返工

摺了

到到都一樣 我住有牛牛的地方

Yes

雞

牛午大窩口近啲喎

姐係又多個荃灣朋友

男人名？諗起夏紹聲唔知點解

約

拍拖掛

泡國啲整容雞

你呢

兩邊都有車直出

車頭恰我哋毒毒

respect ok?

10蚊出售樓主tg 有冇人有興趣

佢巧衰

真好

毒撚

我2蚊

做爛市 100蚊

臭雞想人尊重？

100

明明佢最多女

拍過拖

就係咁我先唔會set Id

整個容就係雞

出賣紙仔

你想嘅話都得
有人等緊你

唔及你

又唔介紹
淨係笑我地木女

咁出賣電話

Helloimrubbish

假
兩次對方都冇話有一齊

唔撚驚你

唔係雞係乜

一隻脆弱雞翼

遙遠的他

thanks 會有人pm u

有心其實會搵到

唔阻大家

終於插到lan線

講笑

你咁忙
要嚟把撚

Deal

佢係籠到

pm

你條lan 線好重？

Goodnight 😴

屌

你仲忙
假tg

重過你嗰條

nite糖糖

我啱啱攤緊

Nightnight

懶9

又困住佢
點抖氣

..又唔係密室

LAN 線條條咁上下

會自閉

留tg先？

佢冇腦 講嘢係咁上下

佢今日曳 唔比餅餅

Whyicantloveu

pm me ok 想eat

Added

平時有冇俾菜佢食

dllmch

佢唔食 死肥仔

Fake

櫻由羅 好正囉

驚？

紙紙食好多絲打s

屙唔出屎 臭死

係

真

好彩冇放啲咩相

又係呢句 好洗腦

要多謝我

...?

你唔介紹俾我

我空虛寂寞凍

可以掛機dl

未更新tim

我都係

點解我仲唔想訓？

ok 介了

又驚

點樣可以填滿返佢

因為愛

比啲溫暖u

很美

食嘢

我女神

jm9

那溫度已回不來

愛很美？

你要入嚟

新招
長智識了，

唔開心啊？

咁都俾你改到？

辣殺上網聽日先down

得閒先玩姐

舊嘅唔去新嘅點嚟

1001 1001 我要1001

做乜

終於入嚟

無聊就碌左入黎

where

插線都dl 唔到咩

介？

diu u

你愈嚟愈遲唉

ys

緣份

1001

無反應唔知做乜 聽日先搞

copy😒

你介

我100001

真係無人聽過以前啲網絡歌手啲歌

有冇光籤

掛住我? 吳夏榮
其實我都愛你
吳夏榮不如同我結婚

阿福算唔算

例如？

你有牙籤

你咪光籖仔

牙籤就有

應該有掛

Kellyjackie迪迪尼

香港個啲

冇遲 芒你地講野

Beauty girl

我囉

ready

快？

1001咗先post

ching唔好搞我女朋友ok?

又搶